平安谷之詭谷傳說（9）結局篇

巫婆：本土
細路：學生
周學文：黃之峰
水豐：民主黨

一集一po?

誘拐

初五邊個生架

我教狗都係咁教，做啱咗請佢食野

初四

巴乜乜夫隻狗 ？

當小璇係德德

一定唔係好嘢

靠你地保護，小璇死十次都唔夠啦

小璇被人綁到個腦都唔見埋？

大虎呀

小璇 SIT!

小璇係狗

食佢果100個

Hand hand

可以加埋小璇

好想畀嚴律師當狗養

想嫁咗個女

小璇 Shit!

啊!!!!!!!!!

當狗咁訓練

賣女

買小璇

禮金是誰的？

小璇準備出嫁

屌你老母

係你喇！

小璇一死，啊蘇黑化？

嫁咗小璇走

大仆街個遠房親戚係龍門鎮
你班友成日過去有冇諗過幫手順便聯絡下佢

無咗隻手指會唔會俾人退貨

唔記得邊個critical位，佢地點解知係祥仔做既？

唔會 嫩口搭救

小璇

鄧月平

大虎有無同德德做愛

你係咪痴撚左線

講呢d真係仆街到喊

cls

係你喇係你喇

老鼠打算盤

唔靚 仲要智障

屌都未屌就嗌

小船其實幾好賺
唔洗記對白有錢收

胃仙u廣告入面兩個男人有無同會計妹做愛？

一路屌一路嗌係你喇係你喇

老鼠打算盤呢招其實幾醒
癡漢果然全平安谷智商第一

屌佢老母

係你係你

咁佢扮癲又扮得幾似嘅

我一諗以為佢追番伍舉人嗰50個

老淫蟲

想屌就屌啦

調虎離山計呀二娘！

係喎 thanks

又想迷耕

烏公公禮金？

扮乜嘢情聖

劉江好想扑野

有無咁好死

勁多close up鏡你以為好易做 ？

扮野溝女

邊有咁撚好死

想扑野姐

d禮金

又良心發現

係

好想嘔

應該係嫁走小璇

為左扑野 緊係唔介意

Morning一定好好屌 老爺咁都原諒

劉江屌d女真係多過連登仔一世

大奶奶聽到最愛唔係佢會唔會自殺

條J痕啦
咁耐無屌西

幾錢可以屌morning朱？

頂你頭先個shot都無講野

有無咁好人呀你

谷爺真係用條撚諗野

谷爺J痕

谷爺溝女係有一手

谷爺忍唔住了

好撚識哄女

証明一個男人想仆野起上黎，咩都講得出

morning 朱一定好好屌

咁肥就唔好學人偷聽啦

屌好仆街

大奶奶好賤

大奶奶

好撚賤

咁撚多谷

仆街陸金谷

傻女嫁傻仔

好仆街

財可通神

好豬

啱啦 兩個都傻嘅

計中計中計

小璇會否化厲鬼？

空氣瀏海

大奶奶正仆街

小旋死緊

d劇情進展好撚快

小璇係咪真係無腦到咁

巫婆直覺好強

呢場寫得幾好 兩邊人都對小璇不懷好意

小旋

小璇而家又唔識嗌

佢隻手放邊

食左傻女隻豬先

巫婆幾次救全局

阮兆祥呢套劇做得唔差

家門不幸呀

小璇簡直宣萱托世

老周

二奶奶

家門不幸

保長阿頭好d

快活谷

呢個局寫得幾好

家門不幸呀~~~

門當戶對，大家都係傻

跑馬地

二奶奶：又綁我嗰女

個個都追到 水雄最好追到管家

班廢老又睇戲

屌啦 保長捉二奶奶捉得咁快
搵個肥佬就搵唔到

呀SO勁大力

陸金谷幾時死

二奶奶型到

鳴鳳

真係家門不幸

阿SO 好型

等睇燒祠堂

好有霸氣

啊蘇

二奶奶好霸氣

呀so

一手

阿so好波

又傻唔晒

好撚有型 嚇到谷爺震埋

幾自然

祥仔千算萬算，你個窿一早挖定啦屌你，而家先挖

死咗佢算啦

痴線佬

講個笑話先殺啦

燒祠堂 燒祠堂

呀so d武力值呢

真係燒

啊so型到

笑得好膠

咬豬耳

阮兆祥做呢類角色勁正

死前講個gag比你：鹿死誰手，哈哈哈哈

燒啦

咬耳仔

二奶奶係古代hannibal，咬耳仔

全靠祥仔先唔洗嫁

屌咬耳仔

咁都無人睇到管家

小旋今集死緊

想振興伍家,
其實小旋都無價值, 成日搞佢做咩

燒左人地祠堂

呢套集集都咁撚緊張

不嬲都食腦

英雄救美

d廢老正係企係度睇火

岩岩個喪心病狂個樣係做得幾好

心痛二奶奶

英雄救美 嚴謹

著火仲唔走

嚴謹真係好型

其實盧覓雪點解要殺佢地

richard

仲暖架

嚴謹

神主牌咁流既，咁易燃

幫 morning報仇

殺人滅口

佢憎陸家
同埋小璇已經開始認得佢

阮兆祥咁都走得甩
天無眼呀

點解要活生生埋
唔一早殺左先

啊so由第一集開始就好慘

佢中意morning朱
二奶奶搞morning

今鋪真係淥死誰手

毒撚為女神做野姐

阮兆祥做得幾好

嚴謹呀

如果水富係曼儀生唔係初一生
咁咪變左萬宜水庫

蘇玉華岩岩爆劉江果下好型

嚴謹英雄救美

盧覓雪好戲

講咗好撚多次啦 夠啦

先講笑話，再殺小旋之後到2奶奶

gag講第三次就唔好笑架喇

屌你講咁撚多次

唔止3次啦

毒撚黎講祥仔真係劇毒
呢度果然係連登谷

之後再講笑話

大奶奶咁憎蘇玉華係咪因為佢替代左佢
頭先做既野同蘇玉華一樣

係嚴謹入祥仔房摷佢衣櫃
攞咗佢件直間衫
叫小璇見到件衫就嗌咋
條女邊有咁叻

見佢咁可憐笑兩聲啦

阮兆祥正仆街
屌你老母

屌係咪同一條友黎

小璇係咪會死

從前有隻蝦，蝦蝦蝦

TVB 就係咁,大把人定位定死,又心淡, 好多都走

小旋=狗

呀so 好撚型

小璇比佢害死了，又話保護保護

夜D皆大歡喜又有阮兆祥講笑話

真愛

谷爺

谷爺真係做得好好

嚴謹型到

濕撚曬 一個救兩個

谷爺個頭發綠光

小璇係咪又撞返正常？

二奶奶gg

有姦情

大夫次次都答唔到你

小綠帽

阿so同嚴𧫴

明明頭先成班係緊張啲神主牌

阿SO

呢個廢醫仲未收皮

阿so

屌 又係你件不舉人

阮兆祥去咗邊

舉人同廢醫收皮啦

Fking舉人

好煩

on9認乜

嚴謹好撚型 仲要著當件嘅西式套裝

出哂水啦

屌你講下又認

陸金谷會唔會係戴得最多綠帽嘅老坑？

呢啲先係視后級演技

豬隊友

最撚憎個舉人

嚴謹好撚正

要嚴謹都唔要谷爺啦下話

認乜呀on9

成班廢中廢老讀屎皮

有冇拎過視后？

又一頂啦
講呢d帽子戲法未

香港人剩係識J幼幼

成套野既人智商加埋有冇90?

綁嚴謹咪冇人幫你開金礦

好想比美女廚神咬耳仔

冇

劉江帶左幾多頂綠帽

秒速變臉

呢d演技先正 識收識放

編劇

啊So好慘

劉江呢個角色仆街得黎好貼地

只要有錢帶綠帽都得

25

蘇玉華d戲真係好勁

冇咗個有腦嘅

話燒祠堂果到好好戲

痴線自爆

嚴謹 型撚到

唔舉人幾時死

即刻亂哂

自爆大會

竟然識反省

無左二奶奶，班女人智商有幾多？

今次總結過往救人幾好

屌陸水豐

谷爺係成邨人面前發現帶綠帽

終於知自己係豬隊友

唔好好心做壞事

-180

應該有負

告解大會

屌水豐仆街25

左膠開始

D 女人好撚古惑

曉可以收皮了

咁易又俾你揾到條屍

男仔都覺得佢型

篤灰

左膠大動脈

陸水豐死撚開啦

原來巫婆屌返佢吔魯莽

屌 劍雄做白鴒黨

左膠...

大愛撚

屌水豐on99

屌巫婆收皮啦

好L煩
講返二奶奶啦

痴線女權撚
殺晒班男人

佢真係堅視后

如果有人睇過阿SO 舞台劇 會知道佢仲勁

左膠水豐

左膠

陸水豐真係完全依家左膠口吻

左膠大愛
收皮啦

大愛左膠

又突然正義

屌佢真係做正義撚

水豐：我知，但係講粗口、用暴力就係唔岩！

你老豆濫用私刑，你就叫人忍

人地濫用私刑，你衝出去篤灰

變左D廢老

收啦膠撚

民主黨 賣香港

套劇寫D 關係寫得好好

每個角色都有關鍵任

本身係咪馬撚做

我知呀
香港政府係有問題呀
但咁做係唔岩架

又捉去磨柱

陸金谷差唔多所有老婆都挷過係條柱到

同美國隊長一樣

究竟有幾多條柱

班男人除左日日圍埋公審人仲有咩做?

小璇既傷咪證據

冇人同你開金礦

遲啲謊言re run

呢套幾高質

成日都綁人

尋日個預告剪到以為係出賣

嚴謹俾人綁住個樣

花生友又有花生食

重睇美隊2

快活谷仲未要人既

連登谷緊係玩公審啦

篤灰狗

啊so：屌 比你班女人害死

妖食屎啦陸水豐

25豐

有無人cap嚴謹

本身都冇野做架嘛

仆街啦你 睇到嬲

屌....左膠撚

原來係水雄

屌係保長

其實呢套野有d深度

有心反映現實社會

唔係佢篤灰

得返兩集點收尾

屌原來係水雄

水雄

怪錯大動脈

大奶奶同三奶奶幾時出招

車已炒

係水雄做既

二奶奶：無眼睇你呢班女人

sorry , 水豐哥,誤會左你

水雄屌你老味

大仆街真係大仆街

哇屌

水雄仲關心老婆

真係有鬼...

有冇巴打覺得依套野好緊張幾好睇

水雄算係咁, 咁都肯保自己老婆

好撚似香港

超高汁

又偷聽

連登仔又炒車

屌澄澄又係25

狗公係奸細

大仆街 水雄

覺唔覺呢件事似曾相識

不如連登改名叫平安登

好緊張

奸細

唔自爆咪無事囉

屌 食屎啦

想有得屌者，條女咁正

真係好劇黎 政治暗喻 反射社會 好多

莫非佢地就係最後一塊拼圖

保老婆炸

綁哂班女人班男人咪冇飯食

呢套劇令連登仔炒左幾多次車？

係水雄堅愛佢所以救佢走o者

水雄都會救佢老婆喎

今集高質

馬強

偷聽果個後面又有人偷聽

身邊人都話好好睇

支那呢個時候又話依法辦事

真係好正

一開始以為膠劇

阿so：比你班女人害死

TVB拖到台慶之後播就以為冇人睇

勁撚正 蘇玉華就咁著白襯衫食煙 濕曬

殺廢老

外國勢力

日本仔？

葉問上身？

小華子 屠城

左膠變勇武

又係呢個套路

平安谷 韋小寶

肯定唔關大仆街事啦
水雄突登咁講既

聽日有徐榮

有埋馬壯又可以拍愛回家之平安谷

屌你老母阮兆祥
去死啦賤人

徐榮

仲有馬強出場 套野都搵到幾多人做配角

咁快完

陸水谷精上腦咋

已經唔係反映咁簡單，佔中紀錄片咁

日本仔想姦班女人

徐榮出場

擺明係為左保佢老婆先咁講 你地係咪咁蠢

班軍閥可以屌哂平安谷D女

得返兩集，完全估唔到結局會點收尾

一個打五個

待返兩集仲有新劇情 唔夠喉呀

個個外國勢力

套野幾好睇

山賊黎

唔通馬強係德懷

徐榮呢個look變左沈震軒

水雄老婆

除左初一 其他不了

第一個女女女二奶奶
咁正

連登D 人冇撚腦

外國勢力介入

你要牛屎妹

識屌實屌大奶奶

水雄咁撚醒

正宗既美軍來了我帶路

成集冇冷場

覺得好快會收尾 起碼多5集啦

tvb神劇

樂曈上去秒咗馬強收工啦

其實tvb啲劇唔係話好差姐

留返嚴謹俾我就得

其實集集都好緊張

一定再有救兵

舉人去死啦
咁鍾意阮兆祥同阮兆祥一齊死啦
仆街冚家產
斬死佢
仆街 阮兆祥冇人性

有冇人覺得好睇過跨世代

同<迷>同一風格，爆谷片拍得太多

咁快忘記咗家暴？

係大製作先差

咁啱兩套八半好睇炸

之前咪話有新政府專員黎

你以為平時畫公仔畫出腸係解比師奶聽架咩？係解比連登仔聽架

我都幾想睇多次

想留返個老婆係屋企俾自己繼續毒打咋掛

成套劇mind blown到

唐家家暴係TVB投資失利

想同佢一齊綁
Btw嵐飯打個招呼

陳耀全

見好唔識收，同無間度一樣
正如降魔的2 3既話一樣會爛

做舞台劇正到痴線

tbb 1貫作風，愈吹得大愈唔好睇
反而覺得伏嘅好多都好有驚喜

成套戲隱睮多到分析不了

周學文同淼淼幾時放左架

聽日係咪有得睇女女女

一開頭仲諗住套戲係倉底貨
點知愈睇愈好睇 集集都好緊湊
高質

hi

次次tvb所謂既大製作都唔好睇
反而小品有佳作

人愈多 口味變哂

電視《電影<<<<舞台劇

可能同狗狗鎖埋一齊 之後

老實講跨世代五十集太長，中期悶到

今集失左蹤 希望會交代返

尤其成日標榜戲力萬釣果D
都係婆婆媽媽

巡禮果時睇到預告片已經覺得好睇

黎緊仲有深宮計

同潘生攞正牌偷情

預告片好老土啵

終於有馬撚

伍尚舜引外國勢力

巾幗3
使徒2
老表3
溏心3
邊套唔係打爛自己嗰金漆招牌先肯收手

本身有蘇玉華就知係好

睇到好鬼嬲
阮兆祥我要燒你祠堂

次次謝完幕潘生會拖住阿so入後台 好sweet

On撚9

淼淼

英雄救美

依靠

演技收放自如

上年初《迷》，《全職》，《親媽》都好ok
越臨近台慶質素越下降

演技max

無怪錯，無篤灰但d言論都係太大愛膠

女人=抗爭者
男人=政府
馬強=共狗
伍尚舜=搞事外國勢力

佢個樣都一臉迷茫，水雄急中生智姐，
澄澄之前想偷佢把槍無咩理由會幫佢

呢套戲係咪因爲少左啲花旦
好似得巫婆琳
唔計朱晨麗 呢類女配
所以先好睇

小旋會唔會係嚴謹嗰女？

已經知道大結局

其實呢套casting好好
巫婆琳本身觀眾緣差但因為今次做番鬼妹做番自己所以冇咁礙眼

唔係
仲有男臣,MIND HUNTER

陳瀅 = 自焚者

好似話係第一個老公架

睇下同期兩套力谷既九點半
而家九半果套直情無人推咁

Zoie做惟明醒目女都好正

鎖左入監倉之類既物體？

啲演員都係實力派，但因為又又又又又係臥底題材，做到悶

水雄醒喎咁救老婆

成日叫佢嚴謹
唔知佢真名係乜

Btw 好撚型阿

烈火3
史上最爛

證明佢係愛老婆既，受班廢老濡耳目染用錯方法姐，仲有救

都唔知咩人做

徐榮個body好正

好明顯係軍閥啦，點會係日本仔

可能拍個個根本冇諗過
係睇個d人上哂腦

但睇落唔係好人 周學文果單話新政府會派人黎查，最後救星

Btw南京國民政府成立果陣雖然名義上統一全國但兩廣都仲有殘餘軍閥唔算錯既

張達倫 囉

尋日果幕太刻意

嚴謹先似真名

天與地

平安谷有第一個自焚既烈士後，
先至開始有人抗爭

之前養神丹唔計啦

好彩係水雄爆唔係水豐，最唔爆得果單青蘭無畀班廢老知

話說黃智雯又俾人發放邊疆 又星期日兩個鐘

其實我覺得黃智雯個套應該好睇過波士早晨

真係型 鬼鬼地咁

陳瀅似當年陳巧文
被以為係癡線 但係佢先係真勇武

陳巧文去左邊

波士早晨俾人剪淨15集都唔放落星期日

做水雄果個演員成日做配角都冇乜人留意到 但佢今次飾演水雄真係好到位 好岩佢既形象 呢套劇既導演識簡人

俾高登網民在內既港豬生番搞到心灰意冷 去外國發展
其他人都算 當年身為網上反共基地既高登竟然搞埋佢一份
真係唔值得佢再浪費時間教化d垃圾族群

韋家雄

尼個角色好襯佢
如果有港版Kate & Leopold 佢好岩做男主

舉人其實好鍚個女
如果係其他女人一早比人打到飛起

由細罰抄女誡1000次
唔打係因為舉人係文弱書生

舉人骨子裡係無立場嘅人，純粹係谷爺嘅一條走狗
今日谷爺話殺人要填命，佢會附和殺人者殘酷無情
聽日谷爺話殺人係替天行道，佢會附和被害者抵死
依類人無是非對錯，主人話東就東話西就西
惟名未俾人打只係谷爺(編劇)懶得理惟名
我敢肯定只要谷爺開聲，舉人第一個衝出去打死惟名

讀書人既迂腐

雖然佢細路最奸但似返個人
btw痴漢祥偷左d炸藥黎？想做咩

唉 睇到好心up, 班女人同香港一樣，有內鬼，搞到比人一鋪清袋

又係我放德德cap圖嘅時間
今集德德行得太快 得一張

仲有嚴律師今集型到痴線！！！
勇於承擔有腰骨 真係好鐘意佢

今集冇上集咁激動 但都係好好睇 劇情推進節奏好快
水豐今集真係好和理非 當年佔中老實講一開始我自己都好和理非
但同平安谷一樣 越到後面就越睇到 你同班廢老講道理係冇用 佢地根本唔聽亦唔明
所謂要慢慢改變佢地只會越黎越難

仲有兩集就冇嘢睇

初初聽預告都以為自己聽錯
馬強真正身份未必係軍閥，
提示：澄澄走佬果集交代點解黎左平安谷果段

使徒2 ok啦
無1咁好
但唔差

咁你想佢點
一邊有老婆，有道理
一邊係自己老豆老母，肯俾佢不停敗身家，放佢去留學
佢只有不停夾係中間和稀泥咁做和事佬，盡量維持兩邊平衡
大事化小 小事化無 遮得就遮
我覺得佢好似夾係婆媳糾紛之間嘅男人

呢點無問題，問題係話班女人係咁壓迫下都唔應該用私刑，但d阿爺叔伯用私刑就叫佢地包容

水豐咁打得
都唔夠咁多人打

睇啲女比人當慰安婦

第一個屌沈大師

d錢你架

最後2集睇你點埋尾

水雄啲舊fd子

山賊對付你咋on9

山賊

喂
又唔自願企出黎作戰

「我等你呀...」
Sweet到

點睇都唔似山賊

垃圾炮

左3留比連登仔

好醒

馬強認唔認得嚴謹嚴律師呀？

狗公祥

伍管家串到

你個衰仔

高腳七

韋雄

zoie 頭先可以用手整條繩

綁起曬D女屌,爽到

樂童都唔屌

一早淋濕火藥

祥仔唔搞gag 好唔慣

完全係共產黨入城都唔抵抗
魚臨死都識跳兩下啦屌

阮兆祥反映現實人格 做緊自己

Sm

要輪大米了

女既話要入伍啦

屌女次序

沈大師>明惟>嘉欣>樂童>阿SO>巫婆

樂瞳個樣key上去咁

阮兆祥都識叫人大帥
啲兵反而叫人大佬 無啲禮貌

大師

要做慰安婦了

直接ski 6筒

慰安婦

呢張相顯得佢好肥好

人民公社

祥仔仲可以做得好d，難得有咁好發揮角色……

打得好打得好！

谷爺你都有今日

好矮

谷爺想潛水

Agger!!

劉江

殺埋班廢老啦

谷爺死啦

嘩屌肥仔祥

哈哈哈哈哈哈！

後面 Zoie 隻手

打到佢唔得

有冇人認同???

谷爺威左18集 估唔到要受返

你都有今日喇谷谷

睇得好爽

好心涼呀

摩擦力

屌

徐榮好撚man 好撚型 好想同佢瘋狂炒翠玉瓜

小人一朝得志

笑到我

我覺得同佢平時做開個d笑角比 依個角色已經好好

咦 穿崩

左膠大動脈又扮英雄

唔好打啦 條大動脈都打斷啦

哈哈哈！

祥仔

爽撚到,屌女了

院少祥啲鳩笑返黎

屌 型到

Molamola

一打十 好sweet

水豐

好激

祥仔心唸:說好的比我做村長呢？

水豐開無雙

推低姐
咁叫打低

水豐係真勇武派

剷

爽到,可以屌女西

鑊鏟 同徐榮炒翠玉瓜啦

長

last兩集先畀黃浩然威返次

我要打十個

雖然谷爺平時好仆街但見到佢咁老比人打好慘
水豐好man

玩怒漢推車

水雄 大笑左

徐榮好屈

WIFI不破

唔好放低樂瞳啦

屌出茅招

爽能到....

片石

俾你打完咁多鞭先同你1on1

徐榮好型

即場姦啦屌

徐榮好撚型

on 撚鳩 手撕日本仔咁撚樣

拍得好有張力

包包見到會唔會喊

咁爆既呢集

巫婆都啱

飛石咁撚勁岩岩淨飛石都屌打山賊啦

水豐幾時咁好打

原來水豐咁勇武

走已暴

痴線頭15分鐘就咁激

好套路
不過好緊湊

十五分鐘0冷場
真係神劇黎

結管篇全面崩潰

咁恐怖嘅

好奸矛
有人幫

差d氣都唔敢抖

差D操口

不嬲都識打

等睇毛都斬唔到條

彈指神功咩

咪係囉屌 大乜撚野炮

如果係嚴謹做馬強個角色會有幾型？

聽到玩偷襲個吓笑撚左

阮兆祥你個賤人仆街死啦

明明動作、道具都好普通

第一集已經好打

一開始驚已經on9 啦

水豐真男人

全部勇武死哂佢

or
夾住嚴謹
祥仔應該知靠佢先有金礦

好正，水豐好man
嚴謹死左去邊

三國實而不華既武將徐榮

膠劇變神劇

係咪水雄個老婆拎枝真槍出黎救全家？

好睇

無啦啦講啲山賊好似暴走左

好似睇緊戲咁

會唔會劇情暴走原來水風
識九陰真經降龍十八掌

唔好啊
想佢同阿蘇呀

徐榮廢撚到

又黎劇情大暴走

呢PART好睇

武力面前，女權含撚

水豐忽然王重陽上身

我媽話 係咪sunlight出黎救全村

又話有政府人員嚟嘅？

慘鬼咩，平時唔仆街點會引到祥仔做反骨仔，淨係3奶奶唔洗做反骨仔做到賣村都食到

快撚d食沈大師啦

唔覺
講左咁耐女權
宜家加番班人炮製下平安谷班男人

如果黃浩然個角色畀黎諾懿做咁會點

班男人根本係廢物

咁都叫暴走
咁有張力既劇情tvb買少見少

想嚴律師走出黎打兩野 型一型先
之後先同呀蘇bbq大結局啦

：爸爸好惡呀

睇返第一集
啱啱到省城

班垃圾廢男人死哂去邊

廢老同廢柴無咩分別
淨係識食花生同玩煽動

黃浩然好型

似係 預告佢地好似識得

把重鼻音聲好難聽

男去打山賊
女去同細路呢埋

男入伍
女洗衫煮飯

女權忍得好辛苦架已經

最尾會點反擊呢

係山賊撚同你打呀
夫目前犯先算

之後一喺煮飯落毒 一喺政府軍黎幫手

軍閥

大暴走同大爆發 都係一線之差
過埋禮拜五先決定都未遲

上集冇睇，sunlight家下點？

欺善怕惡咪呢d

彈指神通咁

睇到好撚緊張

咁就得
直接做徐榮個角色就

係喎 預告講咗呢段有大陸妹

嚴謹唔打得

冇左石頭偷襲個part會合理d，望都唔洗望就擲中隻手

好似仲係比講呢啲困住

舊相好嚟

神

點收科
引佢地入礦炸死哂 ？
請新政府入谷就一天光哂 ？（國民黨咁廢唔撚係掛 ）

準備被馬強

真點平安谷之愛回家？

邊個通知政府軍

可能係佢亡夫啲fd?

隻秋王

死賤精阮兆祥
睇見你個衰樣都想嘔
冚家產
結局一定要燒佢祠堂
仆街

又係做慰安婦

都有鋪...
有保甲設定
水雄以前都係山賊手中救老婆,可能係指呢伙人

咁多廣告嘅

應該會有政府專員黎到救世界

等睇以下劇情

水豐嬌喘一聲，倒入龐大帥的懷中，口中吐出陣陣蘭花香氣，著實繚人

你岩

同埋盧覓雪會點被處置

KK呢？

似最後係班女人救全家

屌港鐵又再多d延誤

政府派都派教育界既專員過黎

快d強姦沈大師啦

I am the king of safety valley

將伍管家變伍公公

講呢d

徐榮好仆街

walking dead

有d似walking dead negan

好似negan

姐係唔係靠班女搞店佢地

包包

咁似twd既

好撚痴線

屌係咪扮negan

小
死咪死

斬除榮啦

榮哥

召喚青蘭

神劇應該斬鳩徐榮

應該用棒球棍

刀下留人

恐懼斗室

好恐怖

就係話呢個位有hint

咁撚準

咁準

好準wo

一刀斬撚大帥啦

痴線 咁都打得中

好仆街
出半集.. 仆街指數遠超谷爺

加埋谷谷父子丼

做乜鳩

咁都射得中把劍

屌斬撚左佢啦

一刀斬死徐榮啦
死左個大帥班山賊仲可以做乜

見到谷爺比人sm 好爽

咁都得🤡

仆街啦谷爺

神槍手

又係佢一開始衝出黎幫個仔擋，而家又屌鳩佢

個3條友

笑撚左😂衰仔老豆都斬

大帥講得岩喎 明明係個仔救左佢

男姦女殺

The walking dead
好似尼根要rick斬個仔隻手

爽能到
D女任玩

鹿死誰手哈哈哈哈

徐榮出唒汗

點會唔姦D 女

原來馬強先係平權撚

仲要怪個仔 抵俾人打

種族隔離

破門入屋
玩女人

好明顯抄啦

點會

不過我鐘意
睇死

現實一定姦哂D女

你咁無人性嘅

你咁無人性個樣

大帥好撚正

正路全部玩輪姦

馬強做痴線佬又幾勁

有邊個女人唔會被強姦

又walking dead

比哂d骨佢地食

冇睇一日搞乜9

咁無人性

sunlight陪酒做慰安婦

好難捉摸啊

煲老藕

渣ga..,

水豐真勇

一個徐榮一個嚴謹

馬強真係勁到痴線 玩弄所有主角

水豐做咩忽然咁蠢

徐榮係幾型

真係冇腦

徐榮演藝生涯代表作

徐榮放低支槍都唔夠佢揪

太平軍、日本仔、山賊

水豐on9

第一個

你真係好好身手 不過冇腦

點指兵兵

應該得沈大師,Zoe同陳庭佳屌得過

有撚排姦

痴線 劇情暴走咁

大仆街

陳庭欣

尹詩沛

得咁少女?平時洗衫果d去晒邊

搞佢老婆

保長老婆

神劇

就地正法啦

頭半個鐘就咁痴線

真男人

靚嗰啲

合家歡時間做呢d野

馬強表示:

水雄好愛佢老婆

痴撚線

水雄好man

好man

水雄好老公

保長
真男人

咁識食

好sweeeet😭

洗底la

水雄GAY撚到

拎多次男配角啦

ho lun man

水雄！！！

水雄唔係om9仔黎既

平安谷之詭谷傳說（10）結局篇

LIHKG @ Android

留翻自己屌

水雄真男人

好型

套野又幾緊張

sunlight識佢

屌左1萬次啦

突然洗白

屌咁多人睇過TWD

果下笑撚左

水雄原來先係最man

啲男人洗晒底
水雄

肥西想屌西

唔保惟明保個支那女人

但佢殺左你 咪又可以繼續姦你老婆....
雖然係型....

水雄呢幕好有戲
頭先打完塊面唔gur 個樣出晒黎

保長

搞sunlight

屌又係你條痴漢

原來想屌朱晨麗

水雄做好男人角色真係做到好吸引人
之前睇親親我好媽已經覺得

阮兆祥好痴漢

水雄岩岩場戲

男人都睇到

得水雄洗左底炸

屌你walking dead黎既